Congratulazioni {sponsor_firstname} {sponsor_lastname} !

Un ordine di un tuo amico indiretto sponsorizzato è stato confermato.
I tuoi {sponsor_reward} di ricompensa saranno disponibili sul tuo account delle ricompense dal {reward_unlock_date}.



{shop_name}
{shop_url}